正義撚：搭地鐵遇到既憤怒之事

香港人繁忙時段搭地鐵

1. 當正你係塊玻璃用背脊緊緊挨住你

2. 排隊心口貼住你背脊 男女同是

3. 排隊不停踩你隻鞋踩到甩為止

4. 列車煞車失平衡就卸力落周圍既人度，但自己繼續雙手用手機

5. 面無懼色地出入閘插隊

6. 手機放係你捉住扶手既手臂上面

7. 明明迫到好似沙甸魚係罐頭咁，個個仲要用手機戳住你，佢震機你隻肥手臂又要跟住震

8. 怕上唔返架車就塞住個門口唔俾人落車

9. 總站上車既時候會見到個個著晒高級套裝既人係一開門既時候跑馬咁衝去搶位坐

我今日好幸運咁一日之內體驗晒呢九件事

各位連登仔，各位年輕既香港人，希望你地第日生仔可以從小教起，教佢地乜野叫家教，千祈唔好做呢d喪盡天良既事 多謝晒。

1,2 靚女ok